提提大家，仲有兩小時唔夠 我地曼聯就係歐霸杯冠軍啦！

垃圾阿狗 顫抖吧！！！

嗨Ching

希望曼入多幾球

直接屌左500蚊曼w

呢位手腳唔怕輸錢？

呢排燈到仆街
但問心曼又有機
贏咪當贏錢
輸咪當燈死佢
利申：反獌

手足如果 90分鐘和 加時/12碼獌羸呢

冇咁q既

死返出去啦成班爛賭鬼

ching買左幾多牙

同fd仔賭左包二寶糖

扑吾刀

巴打你燈力唔係好夠
利申: 買左阿積士